覺唔覺得要戴童裝口罩d女仔好萌

相信 西七、飛鳥 呢d女仔戴14·5 已經好足夠，上白石萌音應該都係

慳埋眼罩

似係佢耳仔高...

好柒,似無下巴多d

佢臉真係細…
拍落班隊友身邊…

好想知真人睇個頭咁細會唔會好怪